[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1419)

Slow

做做，玩日假嘛？

13-3-1-9

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌

甲府半大有3.12

勁！！！！

13少今日

跟巫蛇贏300 依兩場輸返200

黃俊 又黎料

下場！！買乜！

要了

SLOW

買左個啲馬騎個個唔知以為大腦痙攣

Yes

跟智巴買場四連環先

屌你老母柏寶 唔要你就出來 要你就唔出來

一齊羊！！！

之前戒賭DEL左GP，宜家又落返賭海，有冇TG谷條link

岩岩係咪有人po香討條友要咩

柏寶好垃圾 最尾幾步都要比人過

8000幾要左baby 3倍幾
但我淨係跟左200

帝豪寶貝p

日假 黃蜂 / 天鵝 邊個似全大

絕密料：比卡超獨贏

痴線

Mark住韋達所有123檔馬

2個都唔似

屌黃俊要左好運唔怪得跑唔出變第四

甲府今日半大有無人要

要了

仲有咩心水

韋達？！！

識馬

今日得8場 想串5關 簡唔落手

5關咁多

松鼠盤

千葉半大

有冇bro打可以po返智巴條tg link

青爐link
牙普
巫蛇
cfu
強強
日
黃俊
得蛇
月巴
dodo
智慧齒
刀仔
雲加
燈仔

唔識㗎我

只係覺得今日內檔嘅都好大機會有p
何況今日韋達好fit

松鼠曾經做過我救命恩人

好似少左個

lm

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌
R5: 3 同歡樂 + 5 機緣再現

Lm

歡迎飛走我兩隻

人地殺科日都唔玩

呢場唔中2隻或以上都唔賭了

LM

美斯呢

2x1 q過關都2x1

雞注輸左都唔痛

q過關點解唔2x3
中一斷一都有錢羊
而家咁隨時見財化水

我自己有單場買QPQ

ok

唔識賭馬 咁樣過晒關收幾多錢到

大家贏多啲

應該十萬
尾關好冷

繼續13少

寶利

應該都有30K

R5
2-5-8
QP

千葉搞咩 回到咁

再信一次韋達
雖然今場冇乜機

嘩屌bgor燈2

4-8

日假剩係諗到甲府全大、千葉全大
諗緊要唔要福岡

美麗日子 P

BEE不了

李寶利 同我一齊叫 李寶利

好爆得

9

日乙再見88

跑乜

投資旺

9-13-2-3

派我

等買日假算了 針到仆街

爆到仆街

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌
R5: 3 同歡樂❌ 5 機緣再現❌
R6: 2 及時行樂W

呢場唔中唔賭

正Q派4110

點買呀狗會

場場買13

屌呀 9 13

乜撚野投資旺

場場都13少 識賭了

勁馬黎

投資佢就真係旺了

13好波

下場識買了

內檔必有p

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌
R5: 3 同歡樂❌ 5 機緣再現❌
R6: 2 及時行樂 13 陽明亮亮

香討大佬買重r7 7

R6 *

真係十三少

我都見到
佢之前買13 都中

跟

真定假

真

R6
5 7 8 11

個B哥好撚煩

來源：香土

唔好亂跟

跟！

Gun

我轉貼ja
唔好亂跟

2 5 7 9 13

小注好啦

唔好見人賭好多就跟 量力而為

我都係10蚊注

個起邊到教壞人

6+7

2-6-12 迷達

1-7-13

13少 似又黎料

田雞輕輕鬆鬆送佢一程

好on9 場場都咁撚準時封
買親都截止受注

13少

叫左唔好亂跟

韋達

雷神啊

狗會係咁cashed

7

香討大哥隻7無影喎

尾2

跑咩？

四連環 6 場 1 揮闖 + 3 巴基小子 +
6 怪獸都市 + 10 瀟灑王子 +
12 總統至上 $10

衰貪心唔拖埋2隻熱門

買左廢達騎師王, 唔通真係有機?

6-9-2-3

落雨係迷達

你地就平注
你地跟都唔好跟太多

事後mode
17000
個7字有啲奇怪

唔記得加隻2號熱門

跑第幾?

1

成條飛都怪

十三少下場再發功得唔得

條飛咁似假飛 放大張圖睇

無錯

係

過關 位置
5X16 5 場 4 猴王駒
6 場 6 怪獸都市
7 場 5 怪獸家長
8 場 1 軍歌
9 場 5 六十六十 $10

希望中3關,今日點都迷達

馬仔開咩

連帝豪寶貝個張都好似假飛

10場1呢

中左再推埋落去

我都唔明假飛有咩咁好玩

長追13少

玩尻啲會跟既傻仔

巫巴 我個口好乾 想再含含你d子孫
再黎場廿倍啦

莫係咪正式收皮無冠軍騎師?

應該好多傻仔買

比錢買個教訓

On9賭左成個星期乜都唔贏

琴日得返$40鳩買美職5x1又中

冷P中左咪開清爐賣料
唔中咪玩鳩會跟既傻仔
反正都係假飛,百利而無一害
仲可以引班傻仔去落飛.令自己買既馬回飛

最後一分鐘落到6倍

最後個句

見到呢D飛
如果同路咪繼續去
唔同路寧願唔買,中左既佢叻仔,唔中既就自己笨柒

一八八

賽馬過關 2x3
第10場 獨贏及位置
11 友盈有款
第11場 獨贏及位置
12 勝利導航

支持李易達

怪獸家長 應該有p啦掛

屌 啲4重 下下差一隻

應該又第3

5000->2000 諗緊推唔推落去

直覺最多4 呢場冇買

500W 1500P TRYTRY

心水1,5有無人同路

No 平注好了

玩w p算 4重 難中到

打比佢問下先
臭閪 平時船p溝女就叻
跑一場好馬都唔撚得

達騎師王@2.75

有個潘字都是on9

奸仔達表示，你以為係及時行樂就錯了

今場都幾亂

真係咁垃圾就當送佢一程

唔通怪獸家族起孖?!?!?!?!

2>4+13

發覺法國有暗湧

啡格又黎

兩隻啡格

怪獸GOGOGOGO

飛到馬到

巫巫我愛你

老巫

俾大戶食左六成

贏到都唔開心

跑咩

10 2 4 9

R8 韋達!

3.1大熱披
係bgor個啲先會講高水

多謝巴打

位置來講好似都高水

買馬中3.1披不如直接買波算啦

跟左巫巫高水place@3.1
大棍左

下場bgor唔中退出 點都要洗少少錢請佢老人家走

等我黎

5點日假有手足？

陣間j2有冇心水

73 下盤點睇

半大全大是常識吧

甲府全大

半大基本啦

4重 7 8 1 3 5 ??

尋人啟示:
是日沙田馬場有兩位人士失踨,一位姓潘,另一位姓莫
如發現兩人踨影,請馬上問候他們

莫落雨怕凍姐

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌
R5: 3 同歡樂❌ 5 機緣再現❌
R6: 2 及時行樂✅ 13 陽明亮亮❌
R7: 2 美麗寶寶✅
R8: 3 旌暉 5 醒目名駒

五點頭三場半大

原來咁耐無上黎

隻8 得返1.1

雷神交番場好馬啦

沙田 星期日
第8場 四重彩 複式馬膽
7 幸福分享
8 跳出香港
拖
1 軍歌
3 旌暉
5 醒目名駒

過關 獨贏及位置
2X3 沙田 星期日
10 場 11 友盈有款
11 場 12 勝利導航 $10

最後兩條飛 睇下買咩波先

唔想買盤

3至少有p

潘狗跳出太空比我拉贏

5點日假剩係要咗甲府全大 千葉全大

8 10 3 7

話左有3

力架

呢4隻都熱

買左7place做膽

係都拎8 3

冠軍騎師：潘狗

8又拖左1

日假 韓假有冇手足

日假全大

有冇人要甲府

想買全大

日假系列：
千葉2.5b
三神2.5b
山口2.5b

3x1串埋有冇得唸？

4X5叫下

BEE 半主
千葉 半大
山口 半和
甲府 半主

3x4 穩陣啲

最後10蚊，有無大蛇幫我起機

又到日假時間

請問依家有咩網睇盤

2 11 Q!

金澤變到讓人

PS:唔係大蛇

千葉個盤想點

3 11先岩呀巴打

R9 全餐

呢場和波

差D

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌
R5: 3 同歡樂❌ 5 機緣再現❌
R6: 2 及時行樂✅ 13 陽明亮亮❌
R7: 2 美麗寶寶✅
R8: 3 旌暉✅ 5 醒目名駒❌
R9: 12 威力名城 + 14 勁好玩

福岡黃蜂
浦項制鐵
FC岐阜[+0.5/+1]

日假！！！！

有冇東京綠茵同路?

有無all in心水

中硬

本身睇岩千葉山口 就跟多場三神 last200

有冇山口同路

度定下場

智巴依三場邊場有機開半大?

日假心水：
有3.5b買3.5b
講完

黃蜂半大全大

我2樣都有買，不過小注好

唔中返黎搵我

山口組

兩隊失球都少

諗緊串埋佢定天鵝

黃俊要左，佢個list好多❌❌

金仔甲府
金仔落到咁低水

半大全大

金澤有無機開3.5b

甲府半大

大分定松屎

13變左熱門

我11做膽

6060?

Same

甲府多唔多同路 追數日

半大

27402702

千葉輸硬咁

仆街

主勝?

希望一陣D提示會震爛部電話

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌
R5: 3 同歡樂❌ 5 機緣再現❌
R6: 2 及時行樂✅ 13 陽明亮亮❌
R7: 2 美麗寶寶✅
R8: 3 旌暉✅ 5 醒目名駒❌
R9: 12 威力名城❌ 14 勁好玩❌

GCHI

四重彩 指定位置馬膽
9 場 3 再石磨藍 拖 2 艮志騰雲 +
11 萬事醒 + 12 威力名城 +
13 承你所願 拖 2 艮志騰雲 +
11 萬事醒 + 12 威力名城 +
13 承你所願 拖 2 艮志騰雲 +
11 萬事醒 + 12 威力名城 +
13 承你所願 $1

邊場主客 100%🤔

隻11影輸條毛

甲府個場好似落雨

燈走埋你11號
jump

gchi

金仔落到好似贏硬咁

係黃俊既魔力呀

我隻活影都冇埋..

高蛇呢

Here

千葉讓人變到外圍受讓既 副選多嗎 唔熟e隊

3 13 2 7

買晒大波了

日假細波日

召喚成功!

11唔見埋

高蛇今日有咩心水

甲府半大全大 要了

甲府要了

金澤confirmed

甲府主場不了

福岡黃蜂 半大全大
東京綠茵 第一隊入球

好運多贏 唔中搵我

潘頓落得一鞭仲要虛鞭

冠軍騎師

4重又差隻2 屌

甲府半大全大 唔知今日正唔正氣

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌
R5: 3 同歡樂❌ 5 機緣再現❌
R6: 2 及時行樂✅ 13 陽明亮亮❌
R7: 2 美麗寶寶✅
R8: 3 旌暉✅ 5 醒目名駒❌
R9: 12 威力名城❌ 14 勁好玩❌
R10: 9 發財寶 + 11 友盈有款

冠軍已袋

半大應該唔得啦

金澤客隊好勁

我4重差潘

上呀！！！

希望日假羸返少少

GUN

無人要東京？

要左

過關 入球大細
3X4 星期日 72 千葉市原 (主) 對 金澤薩維根 (客)
大 [2.5 球] @ 1.59
大 [3.5 球] @ 2.60
星期日 73 東京綠茵 (主) 對 山口雷法 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
大 [3.5 球] @ 2.90
星期日 75 大宮松鼠 (主) 對 大分三神 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
大 [3.5 球] @ 3.05 $20

日假跟智巴等收錢

山口

山口盤
岐阜盤
BEE 大

呢位巴打今朝勁到

準備開波
信念

五點十分再出,食少少野先,未食飯

一齊贏

上！！！

買左主勝

山口金澤半大

東京綠茵

四場中晒子龍會對住catgirl 打飛機！

Fg!!!

入未？！！！

上次領先3球輸返4球

金澤

全大已針

快啲入！！！

唔入比人入啦

每次開波都嗌 我試下今次開波唔嗌

半大已死

少林足球?

BEE大波

笑乜！！！

半大針

旺！！！

求其入翻3567球先啦

全大波

開晒大！

Gogogo 大波！

秒goal plz!!!!!!!!!!!!!!

入未呀

大波

1800 松屎 天鵝?

開左波咁耐仲未goal 半大已針

半大全大又針

靜到....

GOAL 未???

入未

goal 未呀

bee差d

屌，真係已死

針

半大jump

開左波幾分鐘仲未入

信念
耐性

綠茵 針

半大JUMP

又要針針針針

半大已死全大已針

半大全大針

0:1goalllllllll

櫻花u23goal

落雨真係唔好買半大

10分鐘都冇就叫已死

高蛇勁到

東京goal

東京goallllllll

！中！！！！

東京半大全大go

Gifu入一粒比甲府追

goal

高蛇！！！

高蛇

松鼠贏唔贏到

又係無買先goal

準撚到

冇事

東京G

入呀入呀唔好停

東京好撚勁

大家比啲信念

東京
BEE
千葉

佢要咗咩

高蛇有冇爐

山口1:1 開埋半大半和

發財寶！

山口CUP佢

11唔要？

金澤入未呀

月巴要左

山口組....

甲府炒佢老母！

金澤針

山口反cup未呀屌

甲府半大已死

甲府goal 未

正氣東京

高蛇6點4場有冇啱

山口CUP佢老未

跟左

17:50-17:55 先出

掛住打機 買唔切 DLLM

甲府唔入俾人入啦

甲府主場真係…

收到

千葉
東京
甲府
松鼠

唔入唔緊要
俾人入！

山口GOAL 未

千葉似00完....

甲府GOAL

甲府

甲府goal!!!炒佢老母

半大甲府

山口快

有人唔信甲府?!

甲府半大 1- 東京半大-1 金澤半大-2

全大未

甲府 入多兩粒一世球迷

0射 千葉個場

ching講多兩句

入球停不了

信念

全大呢

甲府全大保証

啟示

唔好停，繼續入

我屌你啊

甲府唔入就gfu入啦！

垃圾廢閪甲府
利申全大

bee呢？？？快d入

東京1:0

趕住飛車返屋企冇買甲府

金澤GOAL

金澤goal

金澤1:0

佢地0射呀屌

千葉半大go

主能夠

金澤炒佢456

講多幾句

山口 金澤-1

3場都-1

甲府gogogo

唔好比佢停

甲府敢唔敢半大

易玩這世假

山口肯入未

假假地都係山口組

全部一齊上！

千葉 甲府-1
bee-2

差bee 快啲入！！！！

千葉全大go

買左FC岐阜盤 要針了

ok講多兩句

山口CUP未???

千葉追和反cup!!

goallll

甲府one more

甲府gfu爭氣！

2018仲有人買Gifu？
上場輸俾援交妹輸得唔夠慘？

Bee

4場全大啦求下你

全部唔入比人入

東京綠茵1:0!!!!!

山口半場反cup please
甲府半場-1

BEE
山口
千葉

bee 東京 金澤

大大大大

千葉反cup是夢嗎

甲府gfu半大集氣！

甲府入未

千葉我你個閪

生性啦bee 個個都有一粒係差你

bee快啦唔該

串左黃蜂半大

甲府！山口！甲府！山口！

好彩無串呢場 臨尾串左另一場

原來無買BEE 串左6點既三神半大

G chiiii

山口 金澤唔入比人入啦

山口似比人禁屌...

不知不覺已經20分鐘 係時候叫半大JUMP

禁屌就比人入啦

山口金澤屌多粒啦

三場-1球

bee 半主jump

456！456！456！

山口cup黃蜂大我攞包皮抹吸塵機摩打

cccccccc

想睇

尾場中家自求多福了

馬仔：
R1: 5 五陵霸❌ 14 乘勝追擊✅
R2: 1 大富大貴❌ 5 好叻仔➖
R3: 3 上浦福滿✅ 7 肇慶威威✅12 寶正寶❌
R4: 1 快利✅ 6 愛飛一號❌
R5: 3 同歡樂❌ 5 機緣再現❌
R6: 2 及時行樂✅ 13 陽明亮亮❌
R7: 2 美麗寶寶✅
R8: 3 旌暉✅ 5 醒目名駒❌
R9: 12 威力名城❌ 14 勁好玩❌
R10: 9 發財寶❌ 11 友盈有款❌
R11: 12 勝利導航W

入未呀山口 金澤

bee生性啦唔該

奸仔！

1700全半大
Bee半大阿

甲府大炒

半大針哂

甲府 入多兩粒！

CUP佢呀山口

bee 針

甲府半場456

入波呀！！！！！邊隊都好啦！！！

支持！

Jump

CUP未呀山口

入未！！！！

甲府射未啊

屌

針了 20分鐘

半大全針

捨得響未

松鼠定山神

黃蜂好廢 一球都唔識入

上呀？！！！

真係 唔入唔該俾人入

要相信高蛇

千葉比人屌到傻仔

Okay!!

入未呀山口

黃蜂生性啦

Jump了

甲府控球得38%

主w最低倍率個隊黃蜂反而冇波入

唔入比人入啦好無

千葉廢到

唔入比人入

bee生性啦屌

波波波波波波波波波

山口cup未???

Bee半0全3ok?

甲府比多球啦

我要波呀

1700半大 個念

千葉jump

Agger

bee唔入俾人入啦屌

信念

山口入番粒先ok???

綠茵頂住

千葉上呀

屌 千葉咁撚廢既

都知道黃鋒不嬲細開 冇半大
所以我買半主
結果

烏冬12碼

今朝銀河都好廢
但唔知點解會贏波

黃蜂

廢既就比人入啦

日假細波日？

屌你唔好半客呀

綠欣頂住

唔撚係掛

山口識入波未???

真？

黃蜂 比人12m

yes睇緊live

葉0射

Bee 輸12m?

屌買左全細

yes

BEE半主呀.........

支持

針了

入啦咁！！！

呢場唔買兩大熱門

BEE半大啦屌你

烏冬穩了

球探仲係 0-0...

好波又輸1隻 4重

烏冬goal

01

半大呀!bee

0:1

烏冬goooooooooaaaaaaal

4X5 JUMP

差一啦！！！

BEE !!!!!!!!!
0-1 拿拿林比人456

求其搵人入多粒啦

bee比人入

山口入未???

4隊都差一球

轟！

山口 金澤半大針

比力阿，我個半大

屈機

邊隊都好啦
求鳩其入

同問

4場波全大祝頭十個巴打搵到女

度過下埸啦

全部1-0

買左bee-1 crashed

高蛇今日話買咩

吊你個垃圾鋒輸12m

甲府要叫咩啊！
半大全大！

同路 支持

快d入多啦

甲府有未啊

中

bee要cup就冇得等 上呀！！！

半大全大！半大全大！半大全大！半大全大！半大全大！

東京-2

半大爆叫

山口反Cup

搵場入多粒先

ALL DIE
四場一齊死

半大啊

甲府入波未

甲府唔入gfu入啦！
Gfu唔入就俾甲府入啦！

甲府 ！山口反cup！

金澤山口入未

全部一粒有咩用

頭三場-1粒！

射未啊

甲府半大針

未開場已經針左

東京金澤山口bee

入呀！

千葉比力

入未???

甲府肯goal 未

金澤456佢

黃鋒半大
東京fg

全部半大全大全部都有女

Bee 3:1試呀

福岡千葉山口甲府半大針

bee快cup啦屌

甲府gfu其中一隊立即入波！

針得半一

金澤入左

入球啊

山口cup未

四場一下都唔響

全部快啲入多粒

烏冬差啲

千葉 甲府 bee 快手入多球

半大呀

班撚樣唔入就俾人入啦！

屌你FC控住個波又唔射

半細gel

半全456！456！456！

1700半大-1
半大阿

Lm gchi

集氣

全部同我立即入波

又撚鳩賭仔?

入多球please

-1球呀

四場夾埋唔入

bee唔入就俾人入多粒啦

全部半一

山口cup佢呀

4場 -1

甲府 啪啪啪
山口有無等奇蹟半場入多2粒？

仆街波！！！！！！

原來黎緊澳假都比埋now播 咁有線仲有乜睇

1700日職半皆1

4場半大

Bee請你開出-1

得番唔夠3個字

全細頂實

半大快

肯goal未

東京
千葉
福岡

想4

日假 歐聯

bee有禁區頂罰球

好難受

全部-1 笑撚死

巫巴尾場要咩

西葉的市原

goal 未呀 山口金澤入多球啦

4場都-1 我屌

東京
千葉
甲府

閪葉閪口入波呀

甲府又想一球到尾？ 鬼唔望比人cup

1700 全部反CUP 有無異議

部電話震都唔震 係咪壞左

黃蜂反cup

唔好搞綠茵 thanks

11

Bee 1:1

bee

淨係想千葉追翻

巴打,又同你同路

BEE 半場CUP!

Bee!

是但啦半大全大夠

高蛇中曬 CLS

高sir

bee 1:1

我和議

1-1 bee

咁先係ga ma bee

準到 痴線

bee 比人入先識做野

bee球罰球靚到

4場全大

屌啦我咁買法你都同路？

最好半場全反cup

BEE

bee可否半場cup

其他三場比D力水

Bee 3:1條撚準備

BEE HO BALL!!!!!!
入多粒全大啦！

千葉追返粒啦屌你老尾

開埋全大啦

份糧mola mola

得BEE無同
另2場同左3.5

東京-2
金澤-2

成閪日要cup

千葉
山口
BEE

東京 山口 甲府半大

甲府快入啦屌

千葉

山口快啲中出東京熱！

過關針晒

同我一樣大想頭

甲府！啪啪啪！

bee
千葉
東京
甲府

甲府入未啊

山口反cup一世fans

成日聽日假開半大 屌你老母一買即刻唔開

3場半大阿dllm

甲府！

上呀！

千葉山口！

千葉東京半大真係針

金澤比多粒
山口cup佢

黃蜂半大
屌

好似無半細撚

山口追和先啦

山口啦屌

綠茵456

半細比狗買

爭氣啲啦甲府風林

黑社會比多粒！

山口cup佢

感覺4場開哂全大既話 呢個帖起碼有4分3人係贏錢

甲府風林半大全大！

東京 山口 千葉 半大

呢度好小人買細
得一鋪同俊仔特別鍾意買細

屌波時間仲有5分鐘

有波入未啊甲府風林

Gchi

山口 金澤整多粒啦

千葉 千葉

3場半大

山口東京金澤千葉快啦屌

肯入未

要針喇

金澤射門少到

888

我都中意買細
不過只買角細

山口快追和反cup 屌你

金澤快半大

一齊入啦屌你老母

甲府風林再係咁祝你場場俾人456！
都係想要半大啫！

快手入波啦甲府

再見又針

半大阿山口 金仔 甲府

唔入俾人入！

千葉山口東京金澤唔入俾人入

針針針

屌
甲府唔入捧gfu

無心踢就企定定比人入！

針針針針

Gfu快入追和啦

半大針了

奇蹟3場半大

半大 jumped

屌你甲府

信念3場奇蹟半大

個頭開得咁靚 估唔到個結局咁淒慘

市原 垃圾

又針比甲府半大

馬會撚狗

Gifu唔識入波就比返粒波甲府啦仆街

睇見係唔係都買半大真係想笑 狗會真係多謝你地

半大黨又要ifc見

次次秒goal一球就算
正仆街

山口反CUP黃鋒比多粒金澤頂實

金千是但一邊毛

半大真係慘死

千葉898了 比人撚狗咁撚

唉 半大針

千葉半場前你快啲入多球

千葉呢場咁閪 大波仲開1.57低水 on99

山口全大係咪唔洗諗

山口cup佢456

昔日班霸千葉。今日竟又輸波

屌半大針

千葉金澤山口東京俾多粒得唔得！！！！

低水既不嬲唔開

東京
千葉
BEE

千封盤

bee 入未

有冇奇蹟半大

有冇人要山神

真係估唔到最正氣係BEE

希望啦

甲府

解散未

半大 啪啪啪

3場奇蹟響袋半大

講少句野唔會死

又係比人追先識做野

響呀

響未???

邊個話甲賀風林半大架

千葉goallll

1:1千

千葉1-1

千葉市原 1 - 1 金澤薩維根goal

1-1

甲府下半場俾人反cup la

山口快啦

東京-2
金澤-1

千葉cup埋佢

東京有無機奇蹟半大

千葉半大cashed

2場奇蹟半大

未死晒住

差山口

山口東京-1

山口生性啦

山口 爭你咋

差東京

千葉1:1

差東京山口

差甲府

山口 甲府

無

雷法絕殺半大 我直播比狗屌

.